維港兩岸塞滿人睇煙花都34萬人

炮台山至金鐘塞滿人幾個鐘都係得24萬

警犬鳩噏都唔係第一日 唔洗理

有哂政治立場

仲要港鐵跪低要飛站